我做過的事 沒太多是有意義

接近誰 誰都不會快樂這些我都知

願你可以給我寫首詩

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

又係你

願我可變歡笑的天使

最前線嘅人係自己
後面用士巴拿拆緊鐵欄嘅人又係自己
旁邊鬧緊街坊唔好影相嘅人又係自己
遠處坐緊監嘅人又係自己